屌那星次次等面試/等OFFER個陣班COLD CALL狗就會黎撚下你

見到D 2字頭3字頭電話即刻覺得好爽狗沖去聽
一聽到: 我地呢到係....(暗爽中 有得IN啦)
XXX銀行/XXX組織打黎想問下先生你有冇需要
我
立即
屌佢老母
次次一要等電話個陣班COLD CALL狗即刻上撚晒水

仲要我搵銀行工，聽到XX銀行都唔敢即刻收線，要聽多兩句肯定係cold call先cut